醫生辭左職都仲可以開診所 黑警辭左職可以做咩

係無野𤏪啊
咁其實仲洗咩加佢地人工去振奮軍心啊
根本就係林鄭要來激起香港人反抗
順手等民主派否決埋個一萬

咬老綜

保安

借推po
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

Hope to see you all in 229

賊/黑社會
本來就係

入社團收陀地，乞食，打劫……

保安課程

好多保安公司都同佢地好有關係，大把公司請，例如機場....

倉務 7仔

機場保安 a字頭
真係全部高級少少都係狗

MMA

做西瓜哥條𡃁

過街老鼠

黑社會

不過其實做緊
都唔可以叫辭職先做

黑社會

政府班高官都on9架
根本一蚊都唔洗加俾班狗
將全部錢加俾自己好過啦
班狗根本無其他選擇